連登已經痴線到5P字都唔屌得

明明識個正字點解要用別字?
"唔係咁呀"就唔係香港文化?
定係呢幾個字好難打唔識打?
由細到大無論msn定online game都係打正字
身邊啲fd 10個有9個都係打正字
我都明呢1/2年多咗好多新會然
有時認真po有5P字都唔會理,專注睇內文
但依加乜鳩po都5P字仲要惡到屌返人轉頭
利申本身唔會突登捉人用5P字
但成日見到有巴打屌鳩人用5P字反而俾人負皮/屌返轉頭真係睇唔過眼

好掛住肥絲

咪話吾睇唔過眼

ok

肥絲

起 = 喺
未 = 咪

冇人屌

真，點解冇人出嚟頂肥絲個位？正字都唔用有咩資格話要捍衛廣東話

肥絲好難做 當初又要屌走人

其實肥絲點解走左

當初個個話佢煩膠又block鳩佢

樓豬好波

有冇無字版???
上GOOGLE搵唔到=-=

bam咗

系咩= =

連登而家係咁
屌捉錯字嘅人
屌FC嘅人
連登仔永遠無錯

用書面語都有人屌啦

書面語=蝗語

正字特警

你係咪撐侵先？
係嘅話你打簡體都係手足 唔係一律五毛

如果肥絲依加睇到呢個post應該心入面恥笑緊

仲有d人唔知邊度學中文
唸同諗都可以搞錯

強迫症好嚴重